搬得post又會睇唔到?,動漫台ACG班會員刻意露點同引用,都無ban對其他台即ban會員公平咩?

is

係唔會搞

lm

You could not live with your own failure

唔搞

係咁唔公平

邊個話唔貼得露點相？
一係你試下先
睇下admin bam唔bam囉

ACG picture zone have surpassed # bottom line！

正皮自己好肉酸

siu 4

等睇開分身洗皮

uccu
adman扮盲都唔想理你
死左佢算啦-.-

admin做野唔洗你教,你估你真係台主

咪笑人

邊有笑佢

冇咩

冇

你陰我

係陰佢架啦

終於煲左13個acg區post 仲有29個 精神

再陰唔客氣

驚你牙?

入list啦你

一早入jor sor

分身上水？

文學少女黎

你自己ban佢囉
動物台台主

係唔撚ban呀屌你老母，你咬我呀?

係睇唔到

管理員扮夠盲味 搬得post又會睇唔到？

唔會睇到

第一次見人咁閪樣CAP圖

井台主的特色吧

睇晒舊登#語教室post都係學唔到😑

睇唔到

唔好bam我
我幫你推post

即bam

手下留情ok

推到連狗出聲
就有關站務台及動漫台惡意洗版問題出聲

岸郊野吾賞鯉

你冇證據 咪屈

有無人都係收唔到通知？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連仔又回post了😭

就係唔回牙井

可惡呀！

真係死左佢好過

好可憐
開咁多post都做邊緣人

咪笑佢

有時真係忍唔住笑